14間大專學生會：誓與中大共存亡

14間專上院校學生會發表聯合聲明，批評警方多次無理強攻中大校園，強調一方有難，八方支援，決不坐視不理，活於平行時空，誓與中大共存亡。

聲明指，中大手足頑強抵抗，誓死保衞家園，惟惜當權者依舊無視學生訴求，校方更任由警方重演六四事件，呼籲各校同學繼續抗爭，並以一切方式支援中大同窗。

唇亡齒寒

班狗夠膽攻入中大，香港人一定殺狗

仲有舊生呀

希望唔係唐生智個隻共存亡

香港人 報仇！

支共用多年拆散左學聯
而家一劑令所有專上學院學生大團結

真係要多謝柒婆

首要任務係清除各家大學NDS
內除国賊，外抗黑警

學聯真係要散
唔散都無今日各校開花

up

推

14間大專院校一間都不能少

依家就應該殺

捱

頂住

事實就係學聯散左大家先會咁勇
估唔到今時今日仲有學聯狗想借屍還魂

咪白痴
學聯係自我腐化
況且依家根本唔需要學聯個爛朵行頭

salute

講左好多穫啦 又話殺左人殺狗 又話強姦殺狗

...

鯨大同我出黎

中學都要

IVE仔都要幫手

好多人仲返工
仲屌緊學生

清你剛放出黎?

大家一齊申請禁制令

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

大破大立

開i樹教想同中大做親戚？

有冇任何一間冇join?
珠海？

罷！

Hkuspace？好廢

已罷工

推倒重來

唉唔好呀
運返d中大人出黎各區開花好過係入面啦

香港人同所有大學共存亡
不自由毋寧死

之前唔知邊個班狗夠膽開真槍，香港就會暴動
結果?

Pish

坐左幾耐

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

push

PUSH

求問
依家出 去邊好

一齊做火魔法師

誓與中大共存亡

藍絲四圍有
唔洗理
專心做我地要做既野

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

好似唔係支共想拆散
同埋如果唔係冇大台模式
或者唔會抗爭到而家都仲堅持緊

扮得好少少好冇，血債血償

721831101雙11

巴打你啲reference咁冷門

如果唔係讀歷史都唔明

幹部混入左唔少左膠同內奸，當年學聯係必須要散

支援

大專reconnected

一個二三十年都毫無作為，剩係收會費同攪旅行社既組織，係時候要解散啦

真

大專加油！

Push

宜家殺啦屌仲等

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂
D 黑警已經發晒癲 好快就。。。

傳比中大手足激勵士氣美孚

打

五毛黎 唔洗理

學生們

不分優次
全港大學生乃至真香港人一同反抗

傳比中大手足激勵士氣。美孚站1141

已罷工+1

屌你老母

巴打衰咩？

啱啱放出嚟可以睇下新聞先
琴日已經入咗
咁你幾時行動

係喇係喇收皮啦

玩Travian一樣
將個 世界奇觀 起左系中大
本土公會
大專公會
民間公會
一齊守住

689瓦解左學聯同港大，依家777就connect哂全部

話死守南京結果第一個走

夠膽你再攻 今晚繼續玩大佢
夠薑你就64重演 香港人一以死相搏
經噚晚一役仲學唔乖 一齊喺地獄再聚

俾支那睇出香港人冇用

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

唔係唔想殺呀 殺唔到呀

浸大打仗

唇亡齒寒，全港所有大學聯軍

大學學生會，唔好再被人分化！
團結一致，對抗暴政！

岩！仲有“亞冧奶” 。。。

香港人與學生共存亡⋯⋯

八大同氣連枝丫

孟瀟誤我！！！！！

珠海有

睇到與中共共存亡

利申：
光復香港時代革命
解散警隊刻不容緩
沒有暴徒只有暴政
香港人，報仇！

沙I全力支持

lingu呢 八大得佢冇簽

想分散兵力？

LingU沒有學生會，只有代表會，但不能以學生會名義做任何事情

ive仔終於沾到光

仆街啦你死黑警
返工狗表示都會與14大共存亡

pishhhh

蔣介石：如果南京失守，我便於中華門下以身殉國。

如果中大失守，我便於崇基門下以身殉校。

唔單止14間大專，仲有大部分香港人！

中大有難，八大支援

「重要」今晚救中大唯一方法

今晚甚至未入夜都好大機會開戰，已經叫緊大陸仔走同出左老解直升機係中大上空。
我地唔可以等佢地攻中大我地再行動，昨晚圍魏救趙既開花方式唔夠。
係明知佢會攻入去既時候，我地唯一既方法係 先攻！
要搶係佢地攻中大之前，開始開花，進攻沙田大埔狗屋狗宿。要佢地被迫調走中大既人手同防線。
因為今晚中大再被攻就好大機會守唔住同一定有重大傷亡。
我地一定要行動先過佢地，重點係沙田區。

香港人 反抗

全民齊撐!!

一條心
支持

你老母就冇用呀 冇呢班後生仔場運動點撐到咁耐呀 唔好成日屌手足啦好唔好 中大人咁勇仲要比你地屌

留番d CLS做人質

佢就係知你有次一着
已經送走曬

中共當人係草
有㭍用

支那人人名唔值錢

10大會師

一方有難 八方支援

push!!!

14大會師

一定要繼續keep 住八大停課 正當罷課

家屬呢？fd呢？點都有人出黎掛

輸出革命

邊14間

宜家咪暴動緊
政府唔敢認

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

唔一定要學聯個朵

重點係有個溝通平台 可以比各大院校 可以交流到訊息。

同埋學聯可以進化 吸取上次經驗 不分化既情況下可以共同抗敵

一句講晒 RB 都唔敢衝 有車又唔夠膽隊 有咩好駁?

我哋要贏

I’m ready

仲有八大全部校友都同你地企埋一齊

寧為玉碎，不作瓦全

NDS CLS
btw 都係解放軍後備役嚟
撤走=整裝

又唔係既，我諗對中史小小有興趣既都會明

講咗N次
殺咗未?

望到啲emoji已經想屌你
再睇到區選
show blocked user - pfjops

港大開始清野 想聽日復課！

港大開始清野 想聽日復課！仆街張翔

我地應該用轉進呢個字
當年日軍唔認撤兵， 用轉進呢個詞去cover撤退事實

俾呢班撚屌用轉進算唔算侮辱緊皇軍

學聯係我地拆
想像下今日如果有學聯就係大台

好多友話咩64 2.0
其實忘記咗, 係新疆 2.0
入咗私人商場/屋苑,家下要入大學,咁不如所有業主都撤離埋自己物業訓天橋底,將D私產全數捐比777啦.